有人發起天安門掛習近平畫像，取代毛澤東，究竟背後是誰主使?

大頭相

睇埋啲濕鳩channel唔方有腦

弱智樓主

#3條五毛比我篤爆左發顛

快啲掛

傻閪，出嚟回應未呀

我幾時叫大家去Hk police force 到俾嬲呀？

講的是否事實?

自從升旗易同燒山批評飯民唔應該接受非法委任
就多左一堆人追咬

傻閪

支持
黑白色

點解我冇block到樓主